香港飛台北客機，只載一名乘客

整架飛機就只有一名乘客，現在指揮中心尚未解除對其他國家境管，為了減少人口流動，控制新冠肺炎疫情，大家真的非必要都沒有出國了，但今天有架班機從香港飛回桃園機場，原本可以搭載292名乘客的飛機，只有一個人，一下飛機他還笑說這根本像是專機了，只是這名乘客也透露現在香港的情況真的好慘，連他的工作都不保了。

返台乘客傅先生：「就我一個人，我包機，下來還有人採訪，滿酷的。」

一下飛機，眼前這情況還真的有點像巨星待遇連自己都有嚇一跳，這架從香港飛台北的班機，原本能搭載292人，結果這天只有他一個乘客，整個香港機場也都空蕩蕩的，完全沒有像以往的生氣。

傅先生其實原本在香港工作，只是受到疫情影響，連工作現在不保了，而且連薪水也都領不到，最後只好再飛一次香港，把家當行李收一收，先回到台灣再說